Özil咁撚夠guts 所有連登仔即刻同我去like

而家like數都未過30萬
你地做緊d乜撚野
要擴大同支援每一條戰線
我要戰火燒到英超

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

up

睇唔撚明

Push

要升溫去全球議題

支持東突 支持疆獨
簡單講 佢係反共
同一陣線

推

Ozil頭號fans留名

推唔郁

forget IG la
twitter 67k liked,19k rewteeted, 9k commented

唔好話我聽你未開始用twitter

Why not both

大家入我ig支持我啦

push

捱

twitter為先 較mainstream

過左30萬了